仲講肺炎講派錢,對家已經做緊野谷票

今日home office 食早餐見到樓下商場一班廢老排隊,大大幅banner 寫住選民登記站
再咁落去立會輸到仆街

利申:觀塘山上嘅一個屋邨

yep blueC will invest heavily right now to capture the heart of people !!

無人理